大家點睇 E coupe

又貴過E
又少2道門

coupe 係咁架啦

bmw 4 coupe 仲平

香港好似無乜人揸

4 系應該攞c class嚟比唔係E

揀緊428 / e300 心大心細

E coupe 冇B柱設計
好正

你唔膠果時都幾正常喎

有無人試過車?覺得點?

開車窗好正

E class應該用5 series 比？

都冇5系coupe

以前就有 6，而家6 都轉埋7底盤玩 gt 款

渣緊前柒c207

雙門車黎講 後座闊 正常17x身高都無問題
無b柱設計 後座乘客無乜壓迫感
操控就無乜 你當佢正常e仔就得
e coupe比4系有質感
只係度門嘅重量 你已經感受到
如果鐘意個款 可以放心狗衝

利申 3年e coupe車主 只壞過2次abs sensor